我會唔會死之前都仲係A0

如題 如果有日發夢比狗捉左 坐完都30 係咪要帶住個處過人世

係 所以小心唔好被捕

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

會 所以小心D
比我地bbk jm 行先

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

呢d野話唔埋一次比一次難走 有時真係好撚驚

屌你地安慰下我得唔得

搵個伴一齊行一齊走會安心D既
萬事小心

唔毒 都係溝唔到仔

所以不被捕 係為左你未來女朋友囉

多謝巴打每次越企越企 但諗起其他人都係承受住一樣既風險 冇資格驚

同你個名一樣 無人愛我

好想做愛 一次都好

係時候考慮同性

女女？

有同感既...不過驚係保護自己既感官, 小心d啦...

樓主尼到有現貨

我捱下義氣幫你要左佢先我份人就係咁抵得諗

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

原黎絲打。
po下相會有成班連登仔狗沖過黎

會唔會為左破處自爆全世界都知我飢渴啦

現貨假鳩？

玩下玩具自己搞掂咪算囉

p 仔

喺，老處

有玩開 但玩具唔會錫我

白汁髮菜雙丸腸仔飯
雖然食唔出咩大道理 但係我食完之後覺得非常之有親切感
所以我高度推介俾各位絲打細細品嚐

殺左我算啦

不怕A0
只怕冇女性朋友

只怕沒男性朋友 從來沒有

同病相憐

你係想呻下定係想搵sp

到底點識仔 有冇巴用男性角度話我知 唔想成世A0

睇唔透你 通常冇女仔會好想做愛 一係假膠

第一次可唔可以係鐘意既人

唔講出黎啫 晚晚捽碟又話你知咩

有冇鍾意嘅人先， 我係仔對住唔鍾意嘅人係冇乜feel

未聽過一個女仔friend咗碟

利申: 人品好最重要, 其次興趣同外貌

有feel咪算， 簡單啲好過

冇 仔都唔識多個 鐘意條毛咩

好誇張喎 冇可能仔都唔識㗎喎 正常樣甚至中上 一定有仔埋身 你讀女校咩

同我做friend 晚晚報夢話你知

點樣同你做到朋友 連登friend😂🌝？

人品....我自問唔斯文 一句埋黎就屌老母 但我對朋友好好架

光復之後
仲係冇人要嘅
我依條毒撚幫你埋單又點話

猶如女校 冇仔 出街見到仔我都望多兩眼先肯返屋企

我應該講對人方面

太誇張真係想了解下你嘅環境 做幼教老師都冇咁誇

我都驚，但預撚咗

好想做愛

絲打發夢小心D
毒撚字

獄中等到下世

咁點解都係冇仔 我對朋友冇90都有85分

睇住我 唔想變老處

係咪玩得太埋 frdzone咗

上面有巴打已經講過你留contact就有人搵

我都想試下

只能説
因為對你冇feel...

畀個屎忽你

仔都唔識多個 連frdzone都做唔到 平時買野收銀哥哥算唔算

重口味

你係咪假膠 揀嚟覆 咁你究竟係咪想識人定係純粹喺度撚狗公

個個post勁撚好笑
去到最尾個結局笑到傻

真

唔要自爆 純粹呻下 希望聽日有奇蹟發生 出到pool破埋個老處

屌咪覆左你

唔好等奇蹟啦
發夢咩

天日？ 點樣有條仔出嚟

我係咪應該要去老強左個7仔哥哥

如果你咁唔好彩畀人拉左要坐十年
我養你 我埋你單 我到時都應該係29
如果我都畀人拉埋
咁我十年後等埋你一齊出監

返工個個都唔信我A0點解 點解冇仔鐘意我

溝我囉

係人性既光輝btw你鐘唔鐘意姐姐 我大過你

已經飢渴到無仔不j 出街見到靚仔都流撚晒口水 好想比佢屌

咪咁癲

有冇巴話到比我知男人條腸到底係咩味 我怕我死個日都唔知

可能你會係前線搵到個相同目標既人既 慢慢啦 冇得急 加油

呢位手足已經恨仔恨到痴撚左

唔撚要呀屌你
我要女呀
我要佢呀

係呀

所以我地班絲打要圍爐了
pm約出黎傾啦

問下d gay佬

信唔信而家呢個post其實全部都係麻甩佬黎

係條街截人問要唔要扑野？

希望遇到 不過最緊要大家平安回家 唔好比狗捉

係啊 恨撚左廿鳩幾年

點知出到黎全部仔

連登痴線佬多過麻甩啦

屌 未試過有個po可以去到5頁咁多 推爆都未破到個處

好想試下水乳交融既感覺

容乜易
你主動留tg
今晚鮑魚黑哂仲得

主動啲廿幾年A0

呢度大把人肯幫你破啦

啱啊 一秒分心換走十年光陰

我講可能姐 同埋2樣野無衝突

開撚埋性愛party都得
30個汁男玩撚到你傻

好撚正屌 齋諗都高潮

痴撚線
究竟有幾撚飢渴先講得出

最鐘意姐姐 我都單身左好耐

唉 又眼光光望天光 補下眠又要出去 各位有緣今晚夢中見

好撚飢渴 你想像唔到 平時正正常常 收埋咁多性慾

幾歲最愛deedee

冇問題啊 大幾多細幾多都受啊

樓主肯定係暗瘡肥婆啦香港地連豬扒都大把人狗衝，正正常常點會冇人追

唔通你就係我命中註定個個

冇暗瘡 頂盡肥 可能男人睇我堅樣衰自己唔知身邊得女次次話A0都唔信

撚狗feel

訓唔著 有時真係唔係好明 點解人地都有性生活但我冇

現實中狗公都唔屌我

想瘋狂認識樓主

你試下比啲signal佢地

點樣 教下我 真心0經驗

我幫你破啦
包爽

會呀,同我一樣

我都係毒撚一名
你搵啲真絲問下啦

我單身左20年咪又係咁

冇圖冇真相，要睇下樣衰到咩程度先幫到你
比張示意圖黎睇下先啦

已經去到飛機都唔想打
但係每晚都忍唔住手....

絲打同我拍拖啦

淨講樣 點都靚過欣宜catgirl

我都…每晚失手

比我含你條撚

好gay

telegram me: wantcashmore

巴打都得？

真絲又話gay

歡迎tg. 巴絲不拘

yes

絲打，我比你做咩都得

你幾大

同你一樣講真我預左比人拉，但依加仲係處

唔會，入到去會有人破你處，放心

等我安慰你啦

畀唔畀人拉都係A0

哇有冇咁誇呀
嚇親人架喎

係度留tg咪得

唔驚啦絲打 我識有人34歲先拍第一次拖 慢慢黎啦

希望我唔係

唔想比狗屌

可能全世界既雄性動物都已經比我嚇親唔敢埋黎

咁你係呀麻

佢到底點脫離A0魔咒 我等了一年又一年

加油發夢兼出pool

樣子

上網識 好快一齊 好快分手 所以唔好急啦

最鍾意A0毒肥婆

可能我自視過高

我放棄左上網識 個個開頭都好好傾 點知sales/搵sp 屌佢啦

巴打同緊我示愛？

Me too

整張相睇下

慢慢黎啦 降低下要求

老實講見你講野幾搞笑
做fd既傾偈9 up幾爽
但如果講拍拖
以男仔角度，會易d 「bro zone」你
你有冇男仔fd？相處如何？

連比人bro zone既機會都冇 身邊一仔難求 曾經有男性好友 但最後都不了了之

我明 但我等到就變和尚 好想拍拖

每逢發夢既日子我都攰到唔諗呢啲野 但一到平日我又開始叫春了

保持平常心啦，有緣自然能相會
讀緊書定做緊野？報吓興趣班，學吓野又可能識到啱心水既

以前都好似樓主咁諗，之後被ex情緒勒索完之後就唔敢再拍拖，差啲想死

求其喺發夢執一件，又可以多個照應
啱就繼續 唔啱就下次換人

我溝你

讀緊書 身邊完全零對象一係gay一係有女

介唔介意分享下發生左d咩

係咁易就好 忙到死 水都無時間飲啖

黎啦 come on

絲幾歲 好心急wo#touch#

絲好似廿歲？

20頭

有幾飢渴

講野咁麻甩佬feel 係真嘅應該幾好相處

我就a0 grad嘅
其實呢啲嘢真係冇乜好怕

樓主咩身材

唔會，一定會遇到岩嘅
咁多人都單身～！點都會遇到岩你嘅人

隨緣啦
而家香咁既時勢
當然你平時要做好自己，keep fit，執吓自己，美吓容咁
到真係遇到啱既人，就俾d膽去識吓人
真係有緣既，自然會識到

我覺得樓主肯主動d 一定可以啦

非常 極度 想依家即刻求其汁個巴打入廁所解決

我既未來⋯⋯

偏肥有肉地 一定冇韓國明星/ig女神咁瘦

係咪啊

其實有心嘅話女仔應該唔難搵到個岩嘅人一齊
祝你早日搵到另一半！

我自認都算有style d friend仲成日叫我share化妝心得 唔通我個style唔啱男仔口味?

係咪 我依家主動溝你

可唔可以唔好咁痴線
為咗破處周街搵人屌你 為咗破處而想拍拖？
同做雞有咩分別？仲可能衰撚過做雞
可唔可以愛惜吓自己？

鄧你以後嘅男朋友慘 （如果有嘅話）

得把口講

Match親都一句埋黎搵sp
想傾下計都唔得

你講既我都明但最怕等到30仍然都係老處女一名

唔係點

我真係唔覺得20頭既女仔會冇人溝
過肥?唔識打扮?

有咩好怕？
30歲老處女會死？個閪會中毒生青苔？
可能到你31歲個陣你遇到個一生一世嘅人 佢好感恩你係處女
你係正常女仔 係香港使驚無人要？先廿頭 你完全無必要驚
如果你好彩以後搵到個好愛你 你又好愛佢嘅男人 你俾佢知道你原來以前好想破處 為咗破處周街搵人屌你 佢會點諗？
你係唔係痴撚線？

真係冇 利申:識打扮 偏文青style 唔係欣宜

戈陣仲讀緊大學，讀同一科，我同佢唔同級，我大佢一屆，我住宿舍戈段時間佢就成日過黎訓，我連一啲私人空間都冇，我係放假返屋企先有喘息嘅空間，佢真係好撚誇張，又要借啲意用我手機打機睇我啲訊息，之前出去同fd食宵夜報到慢咗又要屌又要喊，又成日話鳩我有父蔭，呢啲冷暴力真係好難受；持續咗兩年，我去實習因異地而終於解脫，鼓氣勇氣講分手，我唔知男人中意一個人係咪會咁瘋狂，但係連少少空間都無、我寧願單身，日日同唔同嘅朋友同事家人食飯好撚過

我諗係工作/讀書環境多同性啫
我都肥啦，都拍過拖

咁真係要等我拯救你

立即！

係

樓主 奉勸你減肥 男人都唔想拖個肥婆出街
我嘅話 寧願樣衰小小都唔要肥 男人睇樣呢點真係現實到好可怕

麻甩個性就完全無問題 大把男人都鍾意 講嘢唔駛就住就住

千祈唔好為扑而扑 我怕你以後嘅男友都介意呢點

最後係揾個會發夢嘅巴打做男友 一定會好好保護你

屌屎忽算唔算仲算唔算a0

前線巴打表示我都覺得自己坐硬監，只不過係遲早嘅事

出到嚟就30歲A0處男了諗起都想拎個炸彈炸鳩禮賓府

影個肚腩嚟睇下係味真係咁肥

I know that feel
not gay

七生報國

巴打你啱 我再等多等啦唯有

我想睇男人喊 我係咪有少少問題
不過佢真係好鐘意你你地點一齊 佢追你先？

唔好圍爐叫春呀 要主動識人

係完全零異性有試過成班人出去既 但都係friend囉 連contact都冇

教我溝仔祕訣

Bb

食埋啖肉就減啦但眼中好多豬過我都有仔 我係咪邊到出左問題

A0同處唔處冇關係

唔好啊 最多我每星期去探你 出返黎做我bb

西瓜.jpg

唔好同我掙仔

身邊真係冇 上網識又搵唔啱(唔想搵sp) 唔通真係要下下出街抄牌？唔想比人覺得我係痴女同埋好驚嚇親人

現實就係咁

成日叫春，但係發夢現場見到好多人自己一個，但又唔敢yo，覺得咁樣好狗公

A0但唔係處

出嚟做野 定係讀緊書

依家真係唔好yo單丁啦 咁多鬼
次次有巴打拉我上坡都好開心

我一樣冇經驗 今年year 1

你講你定我 我萬年老處女

讀緊 有心理準備A0 grad

你係咪大肥婆

Deedee

你個系冇男?

姐姐

唔覺 但男人睇可能係掛

Gay only

?

男人睇係鐘意有肉地架 白痴 似呢隻岩岩好

得gay

肥美

加埋眼鏡仲正

咩系ar

識貨呀老友

engine ?

係 眼鏡娘先正

都係冇仔溝

想睇樓主自貼小肚腩

冇近視 平光鏡得唔得

機會要自己爭取嫁

ok

岩岩打完飛機 不了

唔係你呀 係樓主

由聽日開始見到仔就借d2挨落佢到

跟機

唔怪得你無仔

推爆都未有仔

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

好淫

屌咁唔係點 求下你地教我

手法太低級

過兩招黎啦ching

軍師

點知佢即閃開

樓主有冇入活動台tg post add下人

你好肥咩

你諗定佢無啦啦渣你波 你點反應仲好

要因材施教

唔係想鬧你定點
同你素未某面 只係見到你嘅行為有少少睇唔過眼 所以講兩句
希望你識諗 唔好做啲令自己後悔嘅事 好好愛惜自己

狗公左D

忍唔住叫左出黎

講下姐

何出此言

有架？狗衝入去睇下先

上連登 勿認真

[Tg] 放低TG就會有人搵? (72)

Intro: 肉地 處女。 想下次發夢比人拉之前試一試魚水之歡。
求性技巧高既破處能手
Tg:xxxx2002

未入個post都成沈精味

得㗎喇收返埋啦 勿你老母咩
睇你啲留言你啲厹味都出撚晒嚟啦 唔使扮自己非厹喇 好撚肉酸
再出力啲囉 再出力啲樓主可能就會俾你食 加油
樓主自己諗啦我一個陌生人都唔應該干預你嘅私事
祝你好運

對住個description 打飛機

會

想排隊幫樓主

食左咪起底我不是弱智的

樓主都不是弱智的

下下咁認真好咩 樓主都知邊D留言係真係假架la
現實世界冇得被filt/filt人咪上連登揾下存在感/滿足下囉 唔通咁多gay post真係咁多gay佬咩 現實世界已經要小心講野 唔通上連登都要咁認真咩 好攰架ma 係咪狗公就要睇現實嘅行為嘅 網上D野講得再盡都唔係真野 咁大個人自己都識分la 咁認真同係現實有乜分别 連登的作用 (除認真posts 外)大家都很清楚的

教唔到因為我都溝唔到女

我追佢，所以勁後悔徙咗青春同時間

其實人非草木，人類喊都好平常，有情緒架嘛

比個電話傾下計先啦
利申:認真

主動啲啊嘛

都係圍爐取暖 現實中我應該都唔敢同靚仔講多句都驚啊我 一係就變粗魯mode

到底有咩方法留tg又唔自爆我d豬朋狗友日日mon實連登 又個個有我tg

屌 自介都幫我寫埋

巴打救我

竟然 我以為女追男一定唔珍惜
好奇問句到底點追仔

知你tg唔知你連登ac? 改tg id咪得
再唔係你係咁多個巴打揀人add囉

你留

加佢whatapp，傾得埋佢又唔拒絕，大家志趣相投就好快一齊，但係對方好多嘢都可以係扮，例如戈陣佢扮上進，扮識整甜品，扮畀自由你等等

驚主動嚇親人

如果佢咁岩見到我係到留tg 再發現係我咪死
連登ac係我帶埋入棺材既祕密我d friend唔知我咁撚淫蕩

咁真係得開多個tg呢個方法咋

Feel到絲打你極度怨恨祝你同我都搵到一個適合既人啦好想出pool

我已經頹到唔會想拍拖，雖然有時都想人安慰下，但一諗到有機會返返轉頭我就好撚驚，周不時發惡夢要逃跑

巴打想唔想識多個新朋友 不如你留

笑左 我發夢係追住d仔跑 我發夢夢見過初戀（第一次鐘意既人）最少8次

你去tg post咪見到我

我無睇晒你全部留言 講唔到啲對你好有幫助嘅意見

總之 我相信你係一個正正常常嘅女仔嚟 先廿歲頭 完全唔需要驚無男人要 仲要好多男人都想自己女朋友係處 我唔知你有乜好驚

但係你依加為咗破處 為咗爽先周街想俾人屌就真係好撚戇鳩 搞到自己好cheap 做雞都好過你 因為雞有錢收 如果你真係只係圍爐取暖嘅話 咁當我認真咗 你唔使再睇以下嘅文字

處對一個女仔好重要 你起碼要同真係自己鐘意嘅人做 先有意義 起碼咁樣先對得起你下一任 下下任 下下下任嘅男朋友

你真係好肚餓好飢渴嘅話 我唔理你買玩具又好 自己用手搞掂都好 唔該你 為咗自己著想 唔好再咁痴線

你係正常嘅女仔嘅話 擴大多少少自己圈子 多啲出街做運動又好 學野又好 發夢又好 點都好 總之增加到識人嘅機會 遇到鐘意嘅人 拍拖 再破處都唔遲 不過拍拖之後最好都係睇清另一半 對佢有足夠信任先俾佢

連登好多厹 好多毒撚精蟲上腦想食你 都唔排除連登都有好多好仔 你自己判斷

樓主思春好嚴重
A0得耐係有呢個問題，被人破咗處就少啲呢個問題，除非你有性上癮戈啲問題

碌左10頁都搵唔到係咪改左名

36

知道唯有努力減肥識多d人同埋真係要再有自信少少

性上癮應該冇既我估 兩晚一次我都仲頂到 唔係一日三四次個d

笑死我

其實我覺得網上識人唔係壞事，不過要帶多幾個朋友比較安全

Why比人破左處就少左？

留名睇樓主比連登仔破處

有啲人唔中意做愛，係因為真係痛，就算破咗處都會有少少痛，同埋如果冇咗當初咁愛，就會變成例行公事

仲叫緊春

No 我係問緊點解啲人破處之後思春會少左
定係思春對女仔黎講等於想卜野

應該係後者，因為每個人性慾水平唔一樣，我有啲女仔fd好中意扑野，同每一任一齊無耐就要扑，我都唔知佢拍咗幾多次拖，不過佢對朋友好好所以就唔理人地私事啦

我次次match親都係搵sp..好冇男人緣

唔會

都話推爆都仲係處

我都好驚實戰同想像中唔同之後變性冷感/食自己仲爽

早啲發現咪好，好過食撚咗你隻豬先發現伏伏伏